2020年嘅6月6日 對台灣對香港黎講 都係歴史性嘅一日

台灣: 成功罷免共諜市長韓國魚

香港: 十七區特別區議會大會 第一次開會
好可能係香港下議院嘅前身

但港共政權繼續打壓

不過區議員並冇令我哋失望
佢哋今日做咗兩件事

1
各區區議會今日舉行首次「十七區區議會會議一致通過要求撤回「港版國安法」的臨時動議。

2
會議期間， 屯門區議員張可森等多區區議員再提出另一項臨時動議「成立香港公民議政平台」，各區一度分歧，議員之間鼓躁，有議員會後稱，這是民主議會的示範。

最終有13個區議會通過上述動議
餘下4個區議會下次開會亦會再討論
今日雖然只係被港共架空下嘅區議會行咗一小步
但對香港民主黎講好可能係行咗一大步

詳見

唔好意思借個位
{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

點解咁大件事冇人講?
講台灣同講香港冇衝突架

香港下議院
要有執政意志

網球場宣言帶出黎最重要嘅信息
政治權利屬於人民而非君主(一男子)

元朗區議會

下議院其實係咩

攬炒巴提出
3線缺一不可
區議會可以授權團體做國際遊說

國會
當然 都係借個名
實際上到時點叫真係言之過早

最重要係攬炒巴提議
區議會聯合起來可以授權團體進行國際遊說
港共唔做我哋做

臨時政府嘅第一步
偽香港當局盡量唔出席就最好

奶共派杯葛
所以一致通過要求撤回國安

而成立香港公民議政平台
就還政於民
體現主權在民嘅第一步

推

香港人 建國
唔係口號

有下議院，咁應該會有個唔會有太大權力嘅上議院，不過呢個都係光復香港之後嘅後話

形式係點到時再傾
依加要開始利用我哋嘅優勢先
我哋重光派係有8成以上嘅議席
對外國黎講就係直接嘅民意
正如攬炒巴話齋 好多野可以做

終於有執政意志
唔再係老泛民嗰種

執政意志先係最重要呀，唔係一味表態反對就夠

推！！

拉返先

回錯

其實連公民民主兩個傳統泛民政黨都有唔少改革派
我哋只要繼續做
老泛民就會歸邊
李卓人都開始叫光復香港啦

立法會唔夠票
但區議會我哋夠 一定要盡用
今日開始
議會戰線要真正光復香港

議會戰線要再升華!!!

攬炒團隊係咪等緊下議會正式授權作外交遊說

push

我覺得係
上次攬炒巴冒身命危險都要出黎講就知係
佢哋個團體響歐洲都好多人

期待

香港下議院 執政意志

Goodj 呀 非常好

依加要先聯合17個區議會
之後他日重光
6月6日就會寫入歴史

上議院，你可以理解為立法會嗰班契弟
下議院，一般為平民組成

公民民主兩大傳統政黨嘅新生代都肯做
泛民好波

多謝咁多位議員

區議會真係要加油，做好從政準備

〔全民議政平台，香港嘅第一步〕

剛剛十七區聯合會議上，我同各區同事臨時動議，要建立香港公民議政平台，已經獲得十區通過。

當政權以制度打壓，矮化民選議員嘅時候，我哋要做嘅必須係尋找另一條出路。

民主進程，從來都由激辯開始，意見唔同就係民主嘅可貴之處。今日會上情況，正正證明呢個平台必不可缺。

全民議政平台，係我哋香港嘅第一步。

—————————————

各區情況：
屯門 已過
元朗 已過
西貢 已過
沙田 已過
葵青 已過
荃灣 已過
九龍城 已過
大埔 已過
灣仔 已過
南區 書面動議
油尖旺 下次會議續議
深水埗 下次會議續議
中西區 已過
東區 下次會議續議
離島 人數不足
黃大仙 休會待續
觀塘 下次會議續議

北區 未有動議，已完會

----------

民主就係要嘈，就係要傾

香港意義重大嘅一日

Agger

國際政治，大家都係互相影響，無人可以置身在外

大家幫手問下嗰幾區議員有咩concern
大家一齊討論 改善佢

下議院即係眾議院
上議院就立法會班撚屌

百花齊放
反正我哋重光派唔會割
有意見一定要講

執政意志，將被動轉為主動
慢慢成為影子政府

同今年多區六四集會一樣
都會寫入歴史

冇民意授權嘅邪惡政權
必然倒台

宏觀d睇啦，如果台灣咁多個市都支持英文全力反共，咁佢先可以做得更多，幻想下高雄市長都係公開支持香港手足，可以行政上默認流亡手足工作，咁就可以幫到更多人

你憑咩講高雄市長當選對香港無咩關係？

tui

Push

即刻諗起網球場宣言

你可以收收皮

時代革命

燒山都有講過香港成立下議院

不如唔好燈

推！邁向影子民選政府嘅重要一步！支持區議會！

唔講真係唔知！雙6日

好波

。

721831101111

請多多關注

香港下議院！

S

香港下議院

A

，

35+ 是味香港上議院

留名

認真想知 其實區議會嗰啲咩動議 究竟有冇用
真係會有人理㗎咩

講到下議院咁好j
咁係咪認同功能組別啲自動當選就係上議院？
Endorse 曬啲政治欽點嘅角色？？

說好的廢除功能組別？

表示不解。

比埋條LINK 人地睇下好唔好?

竟然冇譴責

係一個好開始

因為冇人講？

咁重要既事冇人講好可惜

冇譴責先可惜
證明佢哋唔放在眼內

唔知點解覺得好感動
好似係香港第一次有一個咁樣既會

民選唔奶共

200萬人理
國際會理
港共唔做我哋做!

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

時代大革命

講真
呢個要推

一早亦應該要做
佢唔做就自己做個聯合下議院出嚟

港共唔理你冇所謂
但你地全部係普選產生既真實
民意代表，國際係非常重視呢一點

當有廣泛性合法性民意授權作出回應
國際先有介入空間

呢啲先係真正問責制

真正嘅議會戰線

得一個星期前有一個十七區開會post上過熱門
其實呢啲事連登要廣傳 fb都要廣傳

要比全世界知道
立法會唔夠票係因為有一半係閹割議席
而區議會正正係最接近全港普選（新界區當然仲有當然議席）

以民意認受性嚟講
區議會更被國際認可

完全唔知原來開左大會

有線有報

執政意志 -- 香港下議院

j少陣啦
一陣一鑊熟dq

重要野，推

pish

：

我哋下議院下一步可以/要做啲咩？

支持

果個議政平台其實ok
先做一D門面野，例如譴責一D人、多謝一D人

你先有noise有connection

例如譴責林鄭月蛾
或者感謝各國政府或者IPAC既支持

影子國會

知道當年網球場宣言點開始嗎?
就係因為DQ

真心驚佢唔做又得把死人口

放心
一定會
政府都放哂風
遲下會瘋狂dq

要等17區(加埋離島區代表)成立咗個平台
有個機制可以聯合出聲明
之後好多野可以做
打嘴炮都變到好有威力
因為有8成以上嘅議席 代表超過160萬個香港人
然後就係攬炒巴講嘅授權團體進行國際遊說 姐妹城市等

港共唔做我哋做

連登本身都冇人講

諗起都興奮
一炮過DQ晒17區區議會
攬炒決心堅定